經過食狗肉個單嘢，想反對食狗肉嘅入一入黎

成日話愛動物愛生命
一邊又雞煲又牛涮鍋
虛偽都仆街
咪撚咁偽善啦
話自己食齋個啲啊 以為自己好撚清高啊 博人讚你好心地啊？
植物都有生命都識痛㗎 你成條生命掟落滾水都煎熬佢
仲有口話食肉撚偽善 你地一樣偽善
真係愛生命嘅就依刻開始絕食
生命有價 反對進食生命
狗狗不是食物 牛牛不是食物
草草不是食物 菜菜不是食物

兩登仔一講車最多係乜？
車牌都未有睇完頭D就當自己係車神。
一萬幾千錢柒都養唔起就批鬥人地係垃圾。
入機鋪跟左幾鋪車game就當自己日日落過場。

女人手都未掂過，就一定全部都雞！
溝唔到，或hold唔住比女飛，又係雞！
成日話人狗公，但一有女衝得最撚快個個。
窮得只剩下keyboard, 連上網費都仲係老豆老母交，但就笑鳩人食老麥，酸鳩人有資源搶你條女。

垃圾，全部都係垃圾。
雞，全部都係雞。
狗公死全家。
然後自我感覺就良好了。
仿忽，所有野都唔再係自己有問題，
係世界o既錯，係keyboard o既錯，移唔到民去火星更加係老豆老母o既錯。 做乜咁撚自私屌西唔帶套生左你件垃圾出黎。

水都唔可以飲，水入面有微生物，煲佢地會痛